Cahier de texte provisoire.

Mardi 06/09

TRAVAIL À FAIRE POUR LA PROCHAINE FOIS : mardi 13/09

Contrôle :  10 min en début de cours

1) Cours

Faire une fiche méthode : résumer les pages 16, 17 et 18 (jusqu'à la fin du 3 en haut de la page 18)

2) Analyse documentaire

Pages 12 ET 13 : faire l'analyse des documents (l'énoncé est en bas de page)

N.B. : on fera la page 14 ensemble

3) S'entraîner

Faire le QCM page 21


4) Exercices à préparer

Exercices 1 et 2 page 24

